［學術分析］點溝大波妹 高手請進

認真。溝過嘅係點做到

肥婆都係大波妹喎

肥婆有大波 肥仔都有大波 但我地唔會話佢地係大波妹

所以大波妹唔會係肥婆 大波妹is more

Pish